[尋雀] 樂富 非洲灰鸚鵡

非洲灰鸚鵡飛走左

非洲灰鸚鵡Bobo於8月17日下午六點左右係樂富既富強苑飛走左
腳上還有條鏈，識叫自己個名(Bobo)，會咬人架
養左十年

如果搵到請致電 9025 4048 (薄酬)
感激萬分

代朋友開post，謝謝

推

7點個陣聽到橋個邊有D叫聲唔知係咪
不過而家先搵都飛走左了

幫推

上fb 雀gp問啦

有呀 但諗住連登巴打絲打都有機會見過Bobo

Hp